「港創科技公司」 MAD Gaze Watch手錶評測

支持吓香港牌子

推

手錶裝Android OS？點解唔裝最update嘅Android 10

硬件頂唔順

呢間野係咪之前出智能眼鏡，但舊野又大部又廢，
之後上大陸節目搵投資者，不過人地想要好多股份所以拒絕左

好似係

身體手勢幾有趣

間公司依加好似都係紅底

就咁寫香港會違反国安法

呢間嘢當年有條好撚靚女但又好撚爛口嘅PR，唔知仲有冇做？

都係 Made in China

香港公司做到咁，算幾好

難怪美國會要求標為 made in china 啦
ps 唔行 wear os 行 android 是咩玩法

你知唔知香港成個tech scene幾唔掂，有間公司出到product出黎好勁架嗱。

想借MAD Paris個名

老老實實，間嘢深圳based

d tech係ok嘅，但唔算港資

條仔講嘢一舊舊冇字幕真喺唔知佢講乜尻

間嘢紅底，腦細戇鳩，利申做過

啲同事九唔搭八